瓏門盤菜全線無曬龍蝦

訂左六人盤菜連兩隻龍蝦
見琴日幾間都出曬事攪到勁樣衰
特登早少少四點去拎
都已經話全線無曬龍蝦
不過佢一隻龍蝦肯換番一罐鮑魚+一底糕比我
收貨算數但其實心底想食龍蝦多d
另外，暫時見拎盤菜等幾分鐘就拎得

利申：未開飯未有食評住，不過望落唔錯

新年食龍蝦好唔老黎，龍門好波

少少失望
不過其實個味應該唔夾嘅
多兩罐鮑魚都好嘅

唔計啦

支持左龍門咁耐第一次失望
屋企人期待食龍蝦 而家話冇哂

食完
味道就唔錯，份量都好夠
但料真係唔特別靚
平番1/3 就合理喇
或者用番多一兩款靚料

結論：下次再試睇下有冇整好左

支那唔比入澳洲龍蝦（好似係

所以咪多左龍蝦供應俾香港囉

所以你咪政治不正確囉，支那香港咪又係支那